【男人最痛】睇掃黃行動直播新聞 俄男驚見老婆當場被捕

俄羅斯一位男士收看新聞報道當局的妓院掃黃行動時，竟見到最熟悉的臉孔－－他的太太。不過太太並非行動的執法人員，而是提供性服務的妓女。

阿萊克謝耶夫（Igor Alexeev）與瑪麗亞（Maria）結婚8年，育有一位6歲女兒。阿萊克謝耶夫在收看新聞直播，簡直不能相信自己的雙眼，他見身穿超低胸吊帶背心、穿黑色絲襪的瑪麗亞坐在床邊梳化，面對執法人員的問話她似是見慣不怪，表現從容不迫，悠然自得地喝茶。瑪麗亞最後被鎖上手銬帶走。

阿萊克謝耶夫在網上一輪搜尋後，才發現枕邊人提供多項性服務，更找到她的賣身價目表，例如過夜一晚盛惠200英鎊（約1,930港元）。

阿萊克謝耶夫已與瑪麗亞分開，並取得6歲女兒的撫養權，他計劃再向法庭申請阻止瑪麗亞探望女兒，聲稱是要避免女兒在親母當妓女的羞恥感及尷尬情況下成長。瑪麗亞則反駁丈夫賺不夠錢養家，沒有資格批評她。警方指瑪麗亞目前面臨多項刑事起訴。

英國《每日鏡報》/《都市報》

瑪麗亞則反駁丈夫賺不夠錢養家，沒有資格批評她。
又真
如果夠錢洗 邊個會想做雞?

咁都值200鎊?

呀媽係性母瑪麗亞個女應感到光榮